美股認真討論區 DCCCXLV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

XPEV 26.85入 希望唔好高J佢

各位早晨
關注美國大選

今個禮拜fed子冇乜點開機

龍友知錯 可否乃念最初

跌得咁少 冇3-400都唔收貨

今熔

係咪串9 Nio

拿拿林出結果
我想睇cctoy班友崩潰

入咗SQQQ呀
熔落去啦

FED子尋晚畀記者狂狙擊添

【美國大選】Factcheck撚真係世上最煩嘅左膠

愛侵力幻想種睇一睇唔該

納期掙扎緊
但情況唔樂觀

連郡好似幾多巴打做緊淡

可能好多都係扮做淡

一開市可能要走梗d正股，而家留過weekend好撚驚

波巴有無沽緊美帝

侵侵連直播都比人中斷埋
民主黨究竟滲透幾深落d傳媒到

滿倉呀屌

我NIO電車今個月$80，下年二月就$200了。

禾真淡
牙徒信徒

今次我無join 95%倉食風浪

禾刀系

除左倉底貨，我其他都係即日走，賺少好過豬。

尋晚收嗰個位, 做淡合理嘅

利申: 吉

岩啊 一齊睇住sqqq熔落去15蚊

依d叫落井下石

三頂之後不如就做個三底

半倉put

咁惡

另外半倉call?

10% SNAP call 其他正股/cash

咁嘅censorship都支持得落嘅人，除咗有惡意之外，無其他理由

淡淡食糧

佩姐或成最大蠃家

準備千跌

其實佢啲smart money data姐係咩
叫得smart money咁易比佢搵到flow既咩

對北京強硬派...

所以乜abc nbc cbs cnn fox全部唔好信足
睇bloomberg tv最好，money don’t lie

trump幾個月整一整twitter條行政社交令
搞到twtr插到27 ,jack點會唔打下落水狗

請問長渣係咪qqq好過tqqq?

依幾日盤前郁d都升3 400
依家跌咁少不如唔好跌

大家午安

WFH?

Yes

校長今日咁早

望巴
喺公司發呆

而家twtr先係頭號Biden concept stock
Trump如果有幸再上場我諗佢實玩section 230玩到twtr同fb執粒

馬騮巴打早晨
留意美國大選

Thank you sir!

桂絲午安
想去澳門做野有咩門路

首先佢要做到Speaker先
技術上新一屆眾院未出世, 雖然如果佢肯做, 多數都係佢繼續做

都無咩好留意 停滯不前

一直關注事件

知將

我主要睇 彭博 路透 再搭幾個英國 澳洲media

手揸半倉sqqq 半倉etf

笑看風雲

馬騮巴
暫時冇，因為連本地人都唔請

真
美國大選睇美媒冇乜用

睇佢仲有料爆

Bloomberg唔好得幾多, media計, AP, Reuters, AFP同BBC最隱陣
TV就C-SPAN啦

好酸

有料爆d傳霉都唔會報

Elon papa講左野
今日個批好純

彭博咁多假野 我睇Reuters, CNBC, Fox, FT

佢真心要酸咩

Reuters唔洗講，真正完全中立
英國嗰d大部份都好，好似睇WWII嗰d historical reference佢都係最中肯（美蘇兩邊成日自己各自解讀）
BBC有d立場但係唔會作故仔
澳洲真係唔知
我淨係知加拿大嗰d大部份太liberal，全部反Trump

唔知歷史會唔會重現

直接拎上法庭

allin cgc

Bloomberg多假嘢？佢老細就偏左，立場有d editor係少少偏左
但係我又真係唔知佢成日講假嘢喎

back to 3000

有冇人仲敢入NIO

唔記得左要賣鬼左Sofi送嗰一股IMAX添

好彩仲有個大法官
但傅媒繼續抹黑都係失民意
就算法庭判trump贏
都會屈大法官係trump嘅人
冇咁順利

條友又stone 咗

早1，2年先整單中國晶片會sd data返中國 唔知邊間野搞到暴fall我黎

你琴日又話放左

唔知傻鳩侵有無後悔半早年無開片拆南海

on 9 , 你升先得假dllm

歐豬準備又滅世

CNBC同FOX都唔係好掂
FT少睇無comment
其實NYT同Washington Post啲investigative journalism幾得, 嗰啲真係有料到

FT我覺得generally幾好

係咪一單半單？佢係live news仲要咁大個network，一次半次就算
不過如果係systematic咁就仆街

屌 4200係hundred times添

2張fsly put
45%正股

琴晚加左倉CHGG 同 PTON 等仆直
想建SQ長倉 佢嘅total addressable market 極大 （全美國嘅small payment transaction)
未上市嘅stripe有冇得同佢抽呢

咁快入call？唔等多陣？

你突然咁淡架咩

11/20c 唔驚 當hedge 半倉put

淡到11700

今年第3大IPO！Airbnb計劃12月掛牌 擬集資30億美元

琴日都講緊淡

而家都唔遲
連唔到任都留返個爛檔比下手

好似上唔返12000

仆街琴日仲孖左SQ

真係打，一個月咩都打完

Sq=垃圾

我有bloomberg機 有real time news feed所以可以好快手知道咩事

同四年前話佢illegal一樣

有d唔同，Stripe係SaaS嗰隻，專做API所以customer係全online，好處係無限expand，壞處係target audience細過Square好多
Square可以取替Mastercard/Visa嘅霸主地位（而家當然唔得，不過有機會），Stripe唔似得

一星期都可能打完

多假野就唔會咁多financial institution用啦

攬炒俾佩洛西上

請問呢個係咩?邊到可以睇到?

我諗Trump就算要輸
都寧願比佩洛西上

侵侵告拜登已跌完，今晚又龍

一定好過黑妹先

點解唔敢？

咁你有部機又唔同玩法

11800我都覺得夠皮 有無咩推介

黑妹成個四方西咁

哈！大戲上演！美專家聲明：選票都有QFS 區塊鏈加水印，以便追蹤作弊行為

條搖擺賓周點，等biden印多廿萬張飛先出result

下次trump trump應該醒d 印夠14億將票咁民主黨咪輸囉

點解target audience細好多

有時靠傳統媒體拎資訊唔夠快

美國人欠了cctoy 20張選舉人票

Michael Bloomber 唔算偏左啦 佢最多係中間偏右
Biden就中間偏左
但而家senate都係GOP majority其實biden都唔會做到progressive 啲green new deal

Stripe 呢間好嘢嚟嘅，如果上市我一定買啲貨喺度keep住sh 但佢暫時都唔會比得上PayPal and sq

笑

Call 鮑叔tune一tune個printer print返6T票出黎咪得
Powell for president 2024

Square有埋physical device，仲要出咗好耐
我以前都有佢個device玩咗陣，插舊嘢喺電話個3.5mm jack已經碌得physical credit card
美國大部份新開嘅coffee shop / Foodcourt都會用佢
同埋個POS系統做得好好
Stripe好似係冇自己嘅POS，佢provide API係人哋做，咁好處係間公司好lean可以focus自己嘅core，壞處係難d面對大眾

齊齊做淡友

又panic buy

龍到痴線

哈！大戲上演！美專家聲明：選票都有QFS 區塊鏈加水印，以便追蹤作弊行為

明白
咁paypal冇physical device咪相對上令square有edge

牙籤巴，你知喇，淡友好慘架

尋晚沽120股Tsm 轉去Nio 掛39蚊入
起身笑住返工

放心喇 依家個市唔同9月前。大選又未完
好淡都做得

Put 未？

期貨暫時跌緊

SQ將來可以玩埋銀行業既服務D客基本將舊錢放晒係佢度 服務都係用返SQ 再出貸款 理財產品賺到笑

又penis buy tsm

我真淡但已死

咁點解 square 唔做埋 stripe ？

琴日清咗一半 今日又再升就放埋佢先

Sq盤前2%都偷笑

成個9月10月你做緊乜？龍2日就喊

淡淡半個月以黎既profit比三棍清左

Paypal有device㗎，不過少人過
Paypal好處係adoption再高（佢online個volume太大) ，而家有埋Venmo
Square俾我一種one stop shop嘅感覺，如果我開舖唔洗煩一條龍
三間都係好嘢，但係Stripe一上市一定俾人炒到上火星，SaaS嘅valuation而家係特別犀利
Square喺武肺最初嘅時期有analyst擔心做開嘅小店生意會仆街，不過佢醒，轉型做online勁快，所以我覺得Square個management應該係一等一（題外話： 唔明點解Twitter到而家都揾唔到一個好嘅revenue stream）

今晚仲有棍，直上幻三

一定爆上10%

又升熔

個問題就好似點解Google/MS唔做埋Zoom
大家個市場定位有d唔同，最緊要有VC撐

唔貪 有餐自助餐食吓就開心

最多跌多一棍然後就直破三頂

屌真唔真呀 選票用blockchain咁撚high tech?
聽住先啦 我就唔信
如果真係有block chain就好撚難cheat
但如果block chain左都cheat到 咁d銀行野 crpyto個d都可以收皮

嗰兩個月我係龍友，一轉淡就收皮

咁我希望美金以後每張都有blockchain code，等金仔返北韓食樹皮

次次同你吹轉水都學到嘢
受教

學到野，book mark 消化下先

聽住先
同郭文貴范冰冰流出差唔多

依家陰謀論到國土安全部都係deep state ge人
所以都cheat到

放左咩

全美國都係deep state嘅人
可能中國都係
係得cctai嗰20個選舉人唔係

日圓兌美元匯價周四（5日）升破1美元兌104日圓關卡，這個關卡在過去四年間只有一次被
突破，而且是在今年3月新冠疫情危機高峰之時。彭博資訊指出，凌厲的日圓漲勢，已經令
投資人和日本貨幣政策決策者布陣對決：一方是創紀錄的日圓多頭部位，另一方是準備好抑
制升值。

日圓匯率6日盤中報103.53日圓兌1美元。

日圓今年迄今已經升值5%。市場現在關心它是否會繼續朝著100日圓匯率關卡邁進；不過多
數策略師不認為真會升值到這個水準。主要是日圓漲太兇，會對急欲由疫情中復甦的日本出
口經濟造成額外壓力，日本當局將被迫必須採取行動。

日本首相菅義偉今天在國會已經開了第一槍，他告訴國會一個委員會，維持日圓穩定「極為
重要」，日圓走強傷害出口，且進一步阻礙日本央行刺激通膨與經濟的努力。

根據日本央行季度短觀調查，日本企業2020會計年度的營運計畫中，設定的匯率水準是在1
美元兌107.11日圓。

信金資產管理首席市場分析師Jun Kato說：「日圓兌美元匯率最快在今天的全球交易時段中
，就能看到102日圓的價位。一旦升到這個水準，日本當局可能先口頭干預。」

避險基金在截至10月27日的當周，對日圓的布局轉為淨多頭部位，為兩個月來首見。與此同
時，資產經理人做多日圓的押注維持在創紀錄高點的水準。

澳洲國民銀行外匯策略部門主管Ray Attrill表示：「日圓被低估，而美元被高估。最終日
本當局必須接受日圓兌美元匯率可能會升至100。」

唔好質疑cctoy否則當5毛 pr處理

下緊一盤很大的棋

左一句 deep state 右一句 左膠，再加幾個 emoji ，包你變成 cctoy 國際關係專家！

華盛頓其實係乾隆派去花旗國既間諜
美帝中撚哂計

好想去日本呀屌

大選完應該risk off 日圓理論上係會回落
上次上到103係3月10

NQ頂多兩個鐘先閪冧好唔好

淡淡咁廢，去到第二棍已經死哂，第三棍已經鞭緊屍

Twitter個founder做ceo，manage得緊係勁啦

Btw費巴點睇square個sell online，我覺得係sq既next big thing

其實sq 買左weebly 似想做埋Shopify 既市場，但係無大推
講真如果sq 做埋stripe 既市場應該都唔難
但sq 同Shopify 既order management system 某程度上重疊左，所以佢唔會同到其他公司合作到
反而stripe 佢只做payment process, 同其他公司合作容易得多，例如shop woocommerce bigc 都好閉同stripe 合作

同意，sq 可以食到 stripe ，但 stripe 食唔到 sq 市場

我反而期待 stripe 和 alipay 合作會搞咩花晨

其實stripe 已可以收 Alipay 不過鬼有人用咩
其實stripe 呢類生意基本上訓係度賺
有風險就個客受，錢就自己賺

講開又講 你點睇square 個 bitcoin wallet 同trading business

珍惜淡淡

要養一竇IT狗Keep 住main, 邊係訓係到賺

轉貼PTT

Square ($SQ) 財報是美國時間 10/5 盤後，寫一下我對Square的看法

我看好SQ的理由和APPS不同：APPS單純是執行力強的賺錢公司。SQ比較接近特斯拉 $TSLA，我買的原因是看好它將來會打爆銀行、貸款、稅務公司，成為財經產業龍頭。

為什麼？因為 Jack Dorsey 在下很大的一盤棋。

我認為它的目標是把錢流整理成一條龍的生態系。

什麼樣的公司從經濟活動中賺錢？

錢在社會中只要有流動，就有公司會從中賺錢。直接相關的產業包括

-銀行
-貸款公司
-信用卡公司
-會計公司
-...等等

Square 的切入點在於以上的公司都在經濟活動中各占一塊，但沒有人是從頭吃到尾。

來看看Square現在的業務是如何往一條龍的目標走。

我這篇會用貸款的角度來寫。可以去看我之前貼的 Square 在測試 payday loan 而我認為這是殺手級feature。

Square在幹嘛?

他們一開始的本業是 payment processing。在美國的小店常常會看到一個小裝置，你點東西把信用卡插進去就可以付款。Square在這部分有抽成。

錢從消費者手中進到商家之後發生什麼事？如果店有雇人，一部分的消費變成員工的薪水。另外還有一部分被美國政府抽稅抽走。

第一部分是員工薪水。員工拿到錢之後可以直接匯入CashApp。Square利用各種的折扣來讓更多人把錢留在CashApp內然後花掉。像去星巴克買咖啡省一塊就是例子。或是它讓使用者可以直接買比特幣、買股票等等，其實都是把錢留在Square生態圈的手段。另外買比特幣或股票雖然免手續費，但每筆交易都可以從bid/spread中抽成。

第二部分是抽稅：美國每州的稅制都不同。如果你開一
家小店，幾乎每個店都要雇自己的會計師(再小的店都是$500-1000起跳的支出)來報稅，因為美國稅法實在很複雜，很多東西可以抵付稅額等等。Square很明顯在往把幫店家開銷統計和報稅簡單化的方向在走。如果我能用Square處理我所有的收入，財務年度結算時直接把表印出來就知道我要給政府多少錢最好。

以員工來說，現在業主可以直接用Square發員工的W-2 (所得稅單)，一周前傳出消息Square要買CreditKarma的稅務準備部門(這招很絕，CK最近有現金流問題，而稅務業務因為每州都要有專家，建立部門要花很長時間，趁人之危買下來我認為很聰明) 當它一條龍做出來以後這會直接影響到像 TurboTax 之類的公司。

但稅務處理不是它賺錢的手段：我認為他想做的是用大數據來放貸。這點其實也是CreditKarma想做的事：利用各種方式收集消費者的消費習慣和財務狀況資料，來控制放貸的危險性，進而從貸款中賺錢。放貸最怕的就是呆帳。放十個人貸款只要有一筆呆帳就會把其他九筆的利潤打消，所以個人經濟狀況的數據越多，就越能幫放貸方篩掉危險的呆帳族群。這種資料不只能自己用，還能賣給其他公司─VISA, Mastercard, CreditKarma 等等其實都是在賣資料(銀行發信用卡其實就是放貸的一種，銀行出錢，VISA給資料) 雖然我認為Jack
Dorsey的個性大概不會賣這種個人財務資料，不確定SQ現在有沒有再幹這種事，貸款的portfolio做大以後有很多可以轉換成現金的方式，這算離題我不想細講。

回到第一部分，當員工用CashApp領薪水，然後用CashApp把錢花掉，這代表什麼事？這代表對這個人而言，Square可以完全掌握此人的財務狀況。我認為這是財經產業中的聖杯。對使用者來說：我用CashApp領薪水可以提早領(之前說的它可以把雙週薪轉成日薪)、我用CashApp花錢可以打折，然後稅務季到的時候，我的薪水單和投資報酬可以用CashApp直接轉成準備好的稅表。我根本沒有離開CashApp的理由。

誰是這些員工族群？在美國領時薪最多的就是還在高中或大學年紀的年輕人。這和CashApp的大宗用戶重疊。Square現在收集這些人的資料，五年十年後他們要買車買房，申請學貸，需要大筆貸款時，Square已經有大筆的經濟資料來分析這個人的還款能力。

一般的銀行只能等著被幹翻。

其實stripe 應該同PayPal 比
愈來愈少人會用PayPal ，stripe user 會愈來愈多

啱呀，和港交所一樣，提供一個 platfrom 抽水就得
佢2兄弟好撚勁

台灣傻散又penis接貨

高買低賣

msteams 搶佔緊市場

邊巴

Square乜都鍾意試
不過Square買Weebly有少少鳩買嘅味道，佢之前買Caviar都係，而家整到Caviar on99咁
唔知會唔會當嗰d subsidiary business係孤兒仔
Shopify可能有機會搶到Square POS online嗰忽，呢間嘢個revenue growth rate可以話痴撚線，不過Shopify做大茶飯大公司多d，Square鍾意細戶多，有overlap但係target group有d唔同
Square而家有咗bank license應該focus嗰邊同銀行Visa/Master對打

其實就係做緊 wechat wallet/ alipay 的東西，不過 big data 太廣，data 就有，點樣做整合分析，再 generate 一個 revenue model 先係重點

大陸有政府權力做支援，要睇 square 發展成點能否令 client 依賴落去

標普就黎轉燈 唔通真係升足一個禮拜

長龍

SQQQ準備嚟多個all time low

根本個市好難跌
個個一完大選就入場

唔通淡淡連盤前打J 既機會都無

香港d 藍絲

美股泡沫大到唔能夠想加價

十年龍市

㩒錯一個掣成件事唔同咗

Paypal太多legacy嘢要support
佢親生老豆ebay佢都要擺resource去做啦
Stripe鍾意點玩都得
Paypal有時有d product好撚痴線，啱啱有樣新嘢叫Paypal Key，係令到user嘅payment變做debit card payment
咁就仆街啦，用張credit card扮debit card俾錢賺分，有d online service你可以用1%出physical check，咁只要你張credit card有2%或以上bonus，你穩賺
我而家成日開幾張check俾我老婆

升返晒

唔係wor shop 應該係大小通吃
分別應該係 如果個客主要做offline 生意就簡sq
如果主要做online 就shop
Sq 未來向Alipay 方向發展做銀行投資業務
Shop 就向Amazon 發展，而家發展埋fulfillment

費蛇個倉有乜？

成班傻淡做燃料

日日都升咁多唔識回 驚佢似中芯妖股一去冇回頭
雖然全世界都知中芯啲技術落後N年
NIO啲車其實技術上係跟得上時代？

Sq都有 幫客go online service
假如你佢為sq客仔 你會用佢service去set up個網
唔會特登用shopify

美股真係好難做長淡
反而港女上上落落，長遠其實無咩分別。

呢一刻有少少gimmick嘅味道，咁做可能想喺coinbase壯大之前食咗佢市場先，呢一刻除咗炒家同黑幫有邊個真係用bitcoin過數
coinbase如果ipo又係要留意，呢隻肯定俾人炒到上天花板，同類型無得比

收到wind p兄ipo贏息

咪又係抄Tesla
係加大啲個output，改靚啲個避震咁啫

無玩過sq online 野但應該同shop 差幾皮
Shop 做online 暫時應該無敵（唔計定制）

點解pton要咁對我

今日有SQ/ROKU/PTON三隻ER嘢
仲有ETSY/UPS/W/JD準備過thanksgiving

三叔概念你都入

你講起covid轉型成功
其實airbnb都做得好好

又到貼倉時間，無咩特別諗法，睇下破唔破到頂

同 ant 一樣

NQ頂撚住呀屌你老母

好蛇之前唔係有隻chd 咩？

Copper Gang 準備好未

買樓

Chd? 不嬲無

落啊

sqqq爆倉沒

airbnb直情奇蹟
3月嗰陣個CEO上電視講到就執咁
真係華麗轉身
不過我對呢d專登唔守法跟住壯大咗返去俾大舊錢收買政客改例嘅公司冇乜好感，好似uber/lyft呢d
我投prop 22投咗no

個市完全冇方向
等緊大dodo指示

無買SQQQ買NQ

Dct

shop睇佢revenue growth已經知佢係勁到發癲，簡直係加拿大之光

燃料巴頂住

ETSY 呢隻你點睇
我有隻專做寵物嘅e commerce
但我會諗喺amazon獨大嘅情況下growth upside有幾多呢
不過ETSY多手作仔嘢可能又唔同玩法

如果買 UPS 點解唔買 FDX

見到968咁，我大tan又要ath

硬好友表示驚閪
信侵,千升

百幾蚊買過放咗
心中永遠的痛

直接SE喇 多元化業務重要d

走呀

NQ撐多45分鐘啦好唔好

Etsy好多師奶用，有d niche
Amazon唔做嗰類手作仔，佢喺ecommerce marketplace個space已經玩到唔想玩，人哋做SaaS賣smart home device拍吓戲仲開心，佢想打死netflix多過理etsy啦
買UPS係有d on9，應該兩隻都唔買，佢哋今年真係升到上天做乜高追

未平倉？

呢隻我係好後期先知佢升到上神枱，不嬲都冇track佢
我真係不能想像一間HQ喺Ottawa呢d極北苦寒之地會去到咁嘅market cap

仲有3張

我其實諗唔明點解間間mega cap都想爭streaming business
User acquisition cost 高 又高競爭 又capital intensive

俄佬老美都仆街
中共一定會強大
台灣香港死硬
韓國奶共
印度同日本加埋應該會守到自己既

SAAS+POS 呢行技術門檻太低 競爭大 商家有太多選擇

SE成日想買但係呢兩年升到唔敢買
同埋佢做東南亞我真係一無所知
星加坡有冇black friday sale我都唔知

納期test 完12000 位
全日係到妹妹下好悶

有幸自己揀到幾隻同好巴同船

MAKE VIX GREAT AGAIN

上星期大斬sme cap個陣清晒

估唔到fvrr係最重倉
我先第二大倉

我到而家都唔明netflix點可以去到呢個位
做佢下游少少嗰間roku係佢十分一
唔知係咪做電影大亨型棍d
不過以早五年netflix應該係bay area最難入嘅公司
佢mid level software engineer salary係300k+，唔計option
嗰陣fb/google得一半
屌佢submit咗resume連回音都冇，都可能係我第一次

重要係call, 好巴 fat fat

zen有咩吸引到你？

想問吓palantir難唔難入

製造既成事實迫對家就你，其實幾聰明

11000開始沽？

佢玩傭兵制

11100

我都唔想 call左之後升左10%

Mission failed, we'll get 'em next time

純技術走勢

但係好immoral囉
犯法就係犯法，除非你係警察
uber又唔係警察，點解佢可以犯法，而Walmart收銀又要俾足benefit
(係聰明嘅，不過嗰陣好早嗰陣我冇去做我揼春啫)

我正股
自己有信心都無入call

Frog輸死..
做咩事係咁跌

可摸以等10點比我走晒d call先跌

連燈巨輪

得兩隻眼睇唔晒呀

投機最好 全港靠賭

由今朝要撈 變買小鵬番工帶撈

sqqq幾錢放好

$30

咁etsy個growth肯定過咗武肺之後會變差
冇咁多口罩transaction，d師奶又冇咁得閒喺屋企整埋d垃圾
我係覺得佢去咗S&P會好穩定咁去，咁唔可以隻隻都ultra high growth，我想唔洗好似呢排咁日日早起身check股仔

30 左右

前幾日入? 尋日磨左排睇下今日點走

買1仔 你博佢會私有化

唉 慢慢坐下貨

連郡政冶正確，點都要有d position

睇分析有咩resource推介
我自己都係睇seeking alpha多

呢間我未識過有人報或入咗
我諗唔難話，都開咗咁多年

仆街，熔緊

希望sqqq上到20蚊

係咁架喇要打破現狀，奉公守法無用架喎
Uber 真係同政府傾完先做，餓死咗啦
而且一開始政府根本無理由采你，咁多的士佬交稅
談判係講實力Uber 呢啲叫發財立品

Ant係直接控制你副身家
先再借錢比你
本質上有少少分別

吓

夠膽就溶返落170 我抵諗D接二手貨

chwy ?

ant上唔到市我起碼揾少2皮

我call1仔
佢應該仲會爆上 咪當賭下

小心睇路
唔好咁重本玩

仲有5分鐘就賭場開鑼

三叔點睇

港股option d日期勁開 一個月先得一張 你多數買1個月 ?

估下今晚熊軍頂到幾耐

其實PLTR 呢幾日都炒得好勁

龍友知錯未

今溶

我好憎貓狗，同埋我唔鍾意佢俾d舊經濟公司控制
純個人偏好

今晚熊軍坐穩

你個名

仆街，又要坐

我帶領大家數錢

屌啦GA咁玩
喺Atlanta攪少d BLM咪好囉屌

賭場準備開門

上返幻二啦，我走晒d call就唔玩啦

熊一

龍軍驚西

想報佢個BD opening in London

低位加倉

產業鏈做唔大個餅
世上貓貓狗狗就係得咁多
做左咁多e commerce 都冇係科技上發圍
普通公司黎姐

Smart money 咁走法
跟隊清倉 好過

隻隻一開都食返棍先

smart money 即係咩

hedge fund net exposure 30 yr high 另一個 data point

醒目錢

nio個泡沫大到唔能夠想像

梗去試啦，Palantir做嘅data嘢而家super hot
做咗佢一陣之後，去邊間都易

what do you mean by 俾舊經濟控制

即係以前叫既無形之手

電動靈車升又升得少 跌就跌得多

唔驚

Tesla

我買12月呀 2個月 上55-60

熊軍搖滾準備

盤前去到盤尾

俾snap slap my face

琴晚清倉清淨少少arkg 然後入左sqqq

好想睇impossble food 上左市之後bynd 可以得返幾多

吓，跌完嗱？

nio

睇佢張日線圖 已經唔想玩呢隻野

Btw covid case in US 兩日都破頂
都要小心

逢彈加SQQQ

屌鵬今朝係咪39蚊？

個十支陰燭真係睇到都醒神

Petsmart買咗，之後d founders都走晒
而家間嘢嘅management好多喺Petsmart去

啲電動車咩事

好似係

係 盤後最高+10%

賭場時段有39.4

就係之前做或讀唔同嘢先要洗一洗底
呢間唔得咪第二間，最緊要入咗個你想入嘅sector先，之後就好多recruiter揾你（最少Bay Area係）

依家跌一棍寒酸到30 40點 唔洗一陣回返
跌得幾多 個市都消化晒d消息要再上
跌到100都比人Penis buy返上去

中國電車開始割韭菜充電

東巴帶領連登仔沽尻佢

大dodo

唔gel 頭住
睇下今晚跌幾多先

Work依隻野又偷偷上去 24-32無限loop

冇人理好耐啦

Foxnews: 美國郵政員工因於美加邊境被發現意圖銷毀郵件被捕
車上搜出郵寄選票 - 分享自 LIHKG 討論區

team blue 嘅出嚟講兩句

今朝起身升到嚇親之後見勢色唔對放曬nio
執返身彩

升得快過nio

中資輪椅

Molamola

準備一棍屌穿11999

11900

盤後入咗賭場mode
勁上勁落

重係度鳩up 咩世上五大市值汽車股中資佔兩席
含撚啦支那人

呢排個focus真係唔喺肺炎度
只要唔係死亡人數爆升，我諗冇乜人理住

炒處女銀河

make weed great again
tlry 再戰江湖

今晚處女航空 10%
拿拿聲入

成車車去邊境

難怪話有30萬票 唔知去左邊

隻Amed插到仆街

個1日

UVXY生性啲ok?

靜啦

清倉派搖撚準備

bynd 戰勝世界
咩b 咩a 全部行開一邊

未有人踩人現象出現
可以繼續

九頭蛇入侵美國
VIX準備爆升

SQ完美call put通殺
權金輕鬆入袋，理撚得你

當我見到出面財經台全部都講緊NIO嘅時候,all in 了NIO PUT

劇本應該差不多時候睇返?
歐洲遍地開花緊

冇事既

咁d選票係比邊個先
trump唔係叫自己d選民親身投票咩

其實好多nio post都係門巴開

尋日升嘅今日跌翻曬

全線ARK自由落體

納指玩三頂？

Nio好撚硬，跌完都仲係企穩突破價位

今年美股升最勁竟然係Nio, ZM 點搞呀

South park又可以拍多集選票失蹤
Eric Cartman揸垃圾車

Molamola呢幾日賺果d豬返晒

美帝亡國不可避

都未知乜事

個巿強到完全冇力跌

而家係咪當我KODK冇道

係就好，俾小弟開市時有得走

好才入得少
但個心都好痛 跌穿左我個止損

Sqqq今晚上唔上到22

中資電動車股好似仆晒街

有無人教下我 致富點樣可以盤前交易？
我簡左全時段 到價都無反應

boooooom

都係睇大陸炒車股炒到幾時 今日byd個堆一回美股車股就回一炒夠散水跌幾多冇人知 但冇返一年兩年都唔洗返家鄉

個泡沫要爆了

真，SQQQ扯唔撚起

跌咗幾分鐘就冇

等加倉

我都係第一注
不過我諗住睇定D先

不過未見到pre market 開乜

被連登分析員唱淡

以後學淡友睇淡都唔買

幾日既升幅今日冇晒

重有十二個鐘比你睇下跌幾多

有插過咩

美淇跌1％都冇

巴打你玩咩可以冇晒

餓哦淡都可以即日走
上次坐過夜都打平手走

SQ無事

巴打高丁左sqqq？
23我家鄉

想問bigc咩事

幾日升成千點 跌一百點就冇哂？

納指11000->12000
跌返100點就冇哂

幾時收皮呀

GA Biden又贏返d
100% counted都仲可以有新票
美國可唔可以唔好咁亂

做淡緊係坐幾日 連追幾口先和味

巴打唔洗咁認真 呢到好多假膠

我22

我見到order book 有個263買盤

前兩日升到傻,而家趺少少又股JOY?
日日都要綠色爆升?

今朝search 市場冇新聞
所以會睇定D先

連郡好多巴打做緊淡掛

玩兩三轉就可以財自了

買sqqq好定沽鳩tqqq好

下年幅圖就好似1211同175 18 19年咁 支那人炒完散水變死水

nio幅圖仲要同1211 9成似

嬲 nio張末日call收左皮 反手short 9佢

高J叫春區

呢度規矩跌半%= 熔斷

正路應該係俾呀登既多

兩邊支持者依家對立到 好似打內戰咁

不過可以咁車走到d票都幾誇張

其實追顏色好簡單

跌市: 綠跌紅升
升市: 綠升紅跌

自己較

24入 32出 轉手再沽爆佢

等等仲印緊 加返個3號chop就得

tsla

共產黨欲增首長級AO督導香港稅務政策 陳茂波稱會積極考慮增加稅收

暴巴早排我地諗的加稅 班仆街諗緊喇

真係trump bear來臨

收皮係遲左既事

GOP攪得越大鑊，支那Joe越唔可能轉變政策

Zoom好似冇乜力

仲要係NY，條友車多十車票都影響唔到總統大選
公投嗰d就慘d
美國成日都有呢d on9嘢攪到週圍都陰謀論

共產黨打到嚟

死神要突襲了

400收tesla

買遠少少
陣間個莊磨你陰跌雙殺就無謂啦

美股股民或成為最大贏家

岩啦，自爆

但大家要唸方法求其他冇BNO手足

唔貪走sqqq先 熊軍繼續加油

唔係話咗無BNO 英國都照收咩

>兩邊支持者依家對立到 好似打內戰咁
tribalism, 同香港嘅黃藍有啲似

你走咗咁我點算

公墓員
我真係恭喜哂佢丫

開市入call

冇喎 有人提議可以再伸請新BNO 但冇乜聲氣

又可以炒過

你賺多啲 我心臟細有賺走先

CCP抽(美股)資產增值稅
上年先全球開收income tax

冇BNO=無資格申請BNO

1/ 97前出世但6月30號前冇攞
2/ 97後出世，高堂冇攞

最好中港股全部買賣派息都抽稅
支那人冇一個係無辜

打到先算,到時D人自然識用VPN+robinhood或者etoro
D癡線佬又會走去ig玩黑期

你個名我中意

近排睇咗好多支持trump 的Cuban American

佢哋都話幾十年前共產黨殺到嚟
所以一定要走
俾人沒收資產

黎緊極大可能：

1/. 減本地公墓園人工福利，同支那睇齊，再調人黎香港，公墓園制度會變支那式。

2/. MPF有機會強行納入社保

1211前年炒完散水幅圖同NOW 諗下美股堆中概車股下年會點

炒中概股賺咗錢要分一半畀阿爺
內循環

1. 既話 應該 會 暴動 ( 公墓猿版 )

我去愛爾蘭洗廁所都願,香港10年來唔再適合居住

唔會俾，而家已經係ceiling，時間過去只會印越黎越小BNO，英國平權亦會一步步黎

走唔切

quote "唔滿意可以沽空"

國泰空姐空少...

mpf 唔肯退返d 錢出黎比人好大機會已經密謀攞黎回血

屌佢做乜搞我啲MSFT

支那：食君之綠擔君之9

其實家陣都冇乜福利 最多比你伸請下公屋，宿舍，MPF多過打工仔 你話cut班00前公務員 長糧個班就唔同講法 所以反而覺得似澳門變哂contract制員工

點同, 依家人工 福利咁好 , 先肯幫政府做咁多野
你試下減到 同大陸睇齊, 一定無人肯做

你唔明依家個 勢,
大學生都無 啲PC 仔咁高人工

比較安全係放係境外，但佢一樣可以唔俾你攞，變相凍結資產

呢個位走哂sqqq冇咩操作空間

有機貪污野一定有人做

但係macau合約制係唔係鐵飯碗???

我明 佢咪唔cut班狗文職 咩Aco, CA, EO 轉哂con

錯啦
為左人工穩定香港人係可以自降身價
你諗下班月月六萬既ao 就算減一半走返出個私人市場都唔會有人理
佢自然會死狗留返係政府，簽多十張八張擁護基本法都ok

跟住BLM咪去佢哋啲舖頭收陀地囉，話唔俾就搞佢哋，仲話佢哋唔係Latino

FT

睇蘋果啲訪問
啲空姐空少都好離地

( 對比私人市場打朝九晚六嘅工嘅人)

新人初來步到
熊軍都唔建議入sqqq？

GA轉藍,但NV同AZ奇蹟比侵追緊上去,而且Trump有機會保住搖擺賓州
美股又要暴跌

你有信心睇淡咪入 自己錢自己決定

侵應該會輸
香港加速玩完

now 訪問個臭閪話減都肯，最多唔比家用唔租屋，我接受到嫁係其他人唔得姐
香港真係好多人委曲求存

唔清楚 香港係1年定幾年續一次有幾會轉正 年年跟立會加下人工咁 冇point跳 可能同你contract 玩十幾年都冇得轉正

冇乜信心
GA係紅州都豬咗

國泰裁員｜空服工會：有同事後悔簽約欲撤回 寧要「解僱套餐」

唔知邊個真邊個假

呢一年瘋狂睇d 人renovation diy 間屋
睇到好想去外國瘋狂整屋

搵石仔一齊調理農務

簽個個都on9
資方寸步不讓你又走返入去做驢仔
到下次又迫你簽on9約個時就唔會再有咁多人同你一齊企硬

個市越跌 我d sqqq就越強大

亡國

跌市開始定pullback

爽 半倉sqqq

睇住大家含撚

MSFT 盤前 -1.52%
石巴

清倉 rsi 20再買

琴日打哂開口牌龍軍以為我地鳩吹

又話自由落體 落左去邊

試下出萬5蚊請班狗 睇下佢地做唔做

掂呀10蚊樓下入無死

Source ?

做空姐空少可以去咁多旅行可以做咁多水貨等其它生意
有一啲premium喺度㗎嘛
嗰啲嘢唔可以單純喺份人工反映

冇事了盤前已經回完

Google一下真的這麼難嗎?

我準備好哂掃平貨 快啲跌

SLV咬住23.5個位...暫時無事住

到時佢地就會貪污奪權攞油水
反正都做開狗，老閪都繼續做

堆ARK又紅晒

早知琴日唔追call, 個個都話今次破頂，又比連登仔撚

又panic sell

GA個99% 99左好耐

琴日無追post咩
我地講緊pullback 300點wor

都未開市
盤前熔，盤中龍

即係跌到幾多會再上返？

希望啦，盤中上得返我拎返錢唔玩了

佢又SP左？

有fd做 人工又唔算低 飛多幾轉既都有2萬up 返工時間又free 可以自己整假期俾自己 同埋本身都多假

所以做到懶曬個人

D左媒真係好撚狗,不斷渲染Binden得普選票係歷史最高
但其實Trump得票都係歷史新高,多過條黑鬼奧巴馬

11800

仲有100點跌

jlaw: 每50%虧損係由30%虧損開始
每30%虧損由10%虧損開始
每10%虧損由5%虧損開始

重注10股

龍友俾d信心

其實係今年投票率係有史以黎最高，兩邊都總動員

下次石巴大手入市前可唔可以通知聲

SP左SLV 23.5 暫時未死得住

接左貨咁點

盤前永遠都係撚狗

起碼跌返一千 再傾

似跟馬交咁借機比大陸投資 做回血劍

u走唔切

spx 跌1000啦起碼

一係pullback一係18年12月咁

入多少少sqqq對沖下先

今晚開市平倉，完。

收市前俾佢呃走咗張put

今日先話自己之前錯 睇遠少少

開市溝多幾張call先，如果唔係升返等於打和super

d vxx 又數緊錢

不過老實講 政府減人工減福利既話私人市場更加唔會好過 仲大條道理cut埋一份 甚至再裁員

我食左一日時間值都剩番唔係好多啦

又滅村

無放

msft呢咁

最近石巴次次入市都係一入即跌

同支那接鬼，搵5000一個月

成12個鐘
計返石巴個時空已經等於我哋一年㗎啦

石仔乖乖地搵工算啦

我以為佢返左黎我地呢個時空 原來係我on9

處女銀河收錢了

正臭雞

其實石仔係唔係假膠

真心 鳩黎

公平咩

去外國拎唔拎到？

回一回調都死唔少人喇

佢全倉入ibond都夠過世喇

叻仔
Hold返一年就夠錢升城嫁啦

開始擔心8點人踩人

[img]
細魔擺咁大個買盤嚇鬼呀

細魔擺咁大個買盤嚇鬼呀

細摩炒緊白銀

大你 你咪沽囉

人棄我取

又係時候補下Omega 3

請熔 仲有半倉接貨

Premarket -0.45%

一開就穿啦

你個白色鍵盤都幾乾淨

有蟲

咪又係100蚊妹黎妹去

都市傳說

依譜直買有乜計

成日抹

cls細摩瘋狂掃白銀，食哂d買盤。

屌你未食飯，好肚餓

tan上返你個價點睇

係咪鵝頸橋嗰間

獲獲都係期貨時間大上落
想走都走唔到

啱啦
試下 hold 下啦
擺 MSFT 響你個倉hold 下貨
係唔會令你中肺炎㗎
定 d 嚟

暴巴
上唔到12100

屌
加咗貨先跌

唔關我事啦

又bin c

ga做乜又俾biden反cup
cctoy崩潰未

琴晚收市前short TQQQ對沖 可以跌多D

全倉option訓醒想盤後走都唔得

Ff聽日
信撚錯你個台佬 都話高位唔sh架啦

相信台巴 唔驚

當自己9:00起身 會唔會開心啲？

屌Mean到好撚好笑

我琴日放撚哂啲sqqq再penis buy tsla靠啲大麻頂住, 希望一陣無咁痛

臭雞死落去未

你肯定係高位?
Cup and Handle + 大圓底喎...

扮假膠

都係唔好出聲
費事中招
唔想入風火輪

你知你架啦
我呢啲新手黎 整係sh

nio爆破石囝狙擊手深潛左

介紹你
搵位入SP NIO

個個星期五盤前sqqq, 盤尾轉tqqq，阿婆都識玩

驚佢hold唔住要射

你無野呀?
睇圖都知而家短線大市浪頂形態

好得人驚

屌你老母台佬害人蝕profit

點解又係石仔
我去種田佢執走我啲石頭做乜

4月到而家佢50MA都未穿過
驚西

細摩狂拉白銀，拉到變正數。

石仔話要係英國搞自動農務

NIO不了,風險太大

Work巴又入番？

細摩狂掃白銀，就黎拉爆。

清左倉

咁就爆破？
30號嗰陣時先仲係$30
而家$39

幾個月前佢仲係個位數字

佢神早入左。

PTONdllm...

你都識講啦

好野只會越黎越升

今晚只係回調 星期一會比琴晚更龍

侵d票好快輸多兩個洲 坐穩啦
分分鐘今晚轉燈

我MSFT慢慢磨算啦

屌佢老味整部單車要乜高科技
俾多d錢去大陸迫d民工返廿四個鐘咪得囉屌
有冇可能strong demand但係唔夠supply

ttd 可否追入 ？ 業績勁好

講過無咩增長潛力唔好入

成個月都未返到鄉下

依加依個年頭掘薯仔無咁辛苦,一架車掘過去就有成大堆薯仔到時大家開返個連燈農場又唔會影響到本地人既生活

Wifi 水泵

近期新台幣升勢凌厲，卻傳出外資乘機炒匯，搶賺投機升值財。繼糧商炒匯案後，央行再度抓到外資利用反向ＥＴＦ炒匯。央行外匯局長顏輝煌昨表示，已注意到九月以來外資加碼買進反向ＥＴＦ（指數基金），迂迴規避規定大賺升值財，央行已數度致電外資保管行及投信公司表達關切，並去函請證期局「適度管理」。

市場資金近期瘋狂搶進新台幣，昨天更受美國大選消息牽動，新台幣匯率盤中一度升值近五角，終場兌美元匯率收在廿八點八七四元，升一點三二角。我國外匯存底也續創新高突破五千億美元，央行公布，十月底外匯存底達五○一二點四一億美元，但在熱錢瘋狂湧入之際，央行卻發現外資疑似假避險真炒匯。

顏輝煌表示，近期發現三檔反向ＥＴＦ外資持有占比異常集中，其中市值超過一千億元的「元大台灣五十反一」，外資占比達百分之四十二；「國泰台灣加權反一」及「富邦台灣加權反一」的外資持有占比更分別高達八成及八成六；截至十月底外資持有反向ＥＴＦ的餘額達四八○多億元。

為避免外資假買股真炒匯，擾亂匯市穩定，央行規定，外資公債等投資固定收益商品，不得超過匯入資金的三成，不買股票就匯出。但顏輝煌表示，外資透過持有反向ＥＴＦ，就有名目大量匯入換成新台幣進入股市，趁新台幣升值，金融市場動盪，「賣掉的話兩邊都賺」。

外資二○一八年初就曾利用此法鑽漏洞炒匯，顏輝煌表示，當時央行也去函證期局建議適度管理。此次外資重施故技，顯然漏洞仍在。

顏輝煌分析，反向ＥＴＦ的資產配置中，有六成是附買回債券，二成是現金，剩下二成才真正是布局在台指期貨。如果外資看空台股，可以直接用美元支付保證金在期貨市場做空，但外資卻捨直接用美元做空，特定匯入換成台幣買只有二成在做空的反向ＥＴＦ，並不合理，且形同外資藉此迂迴規避央行的三成限令，有炒匯的嫌疑。

金管會證期局副局長蔡麗玲表示，會跟央行討論跟審酌如何管理外資買反向ETF，央行基於外匯管理，「有需要協助的地方，金管會當然責無旁貸。」至於是否也向投信做關切？蔡也說：「會跟央行討論後，採取適當措施。」

嗰陣變賭場唔敢sh輸咗好多

未九點

今晚得番200點算

99% 盤前panic sell

robinhood兄弟一陣出動沽佢落地獄

應該早兩日Call白銀

Uvxy又滅世

我終於明點解白銀會爆升,因為太陽能要用。

加埋tan 混合雙打

TAN不了

石囝真是very interesting

hold 緊，對沖緊啲penis buy tsla

青蛙有無得救？

白銀用嚟收集太陽能

你真係唔識架wor...
光伏板要用白銀

真係石巴一追貨就跌，早知今朝放咗佢

不如你一個月後再串我呀

又學到野

石囝tan輸左個500鎂回本未

上季跟石巴睇圖買INTC，一出業績跌到傻咗，潛咗一季終於賺返上返水

以後唔好買Sqqq

INTC出ER 買AMD是常識吧

輸左4xx美咋嘛

巴打好耐冇見

盤前再入咗啲fsly

走左未

準備leap hold 一個月咁勁

石子係咪引爆左下一輪股災

呢隻嘢連郡K建議沽售

你食石仔人血饅頭

想問想買黃金分散風險

應該要買咩 黃金ETF 定 真係買舊黃金？

石仔做咩唔試下買收息野, ETD個d, 門檻又低, yield又高
跟住開leverage 唔係應該仲好D
應該舒服好多

點解大家對石囝可以咁包容

未

石囝我屌你老母

支那全面接管香港 所有野全面睇齊

連郡歷戰交易員

全連登蝦石仔一個

我熔斷都未死得

業績好都跌 屌

石子作為散戶風向指標都幾準 大家睇路

但係佢搶口起上黎真係唔講得笑

石巴
你真係試吓今次唔走貨睇吓會點
反正又冇all in

都係跌番尋日升個d 大把其他股都係咁
唔穿110都可以SH

關懷弱能人仕

屌

NIO MA5 35.8 第一站支持位

渣左巨硬幾個月
覺得佢除左妹之外冇野勁

MSFT+TSM=長揸必贏

石子不如用五線譜睇VIX入貨 可能會準d

可以放心買nio 燈燈

睇下返唔返到60，60再溝要有信念

金突破左 如果今日有FTD 可以跟進

大摩買緊銀10k一股狂掃

又升熔 全日低位已過

係細摩

咁你前排空倉唔買MSFT+TSM係咪輸左

果陣唔識呀嘛

無可能
一定係偶然事件

世界大戰都係一堆偶然野穿連一齊

抄廢老功課又贏

SH 1年再講

你搞到我想沽空msft

可以加下

一陣一開市掃返上$42。

馬雲夠膽飄我夠膽call 落280黎見我

支那電動椅落地獄

年輕人有無反思點解昨天馬雲280 特價唔博盡無悔

400 收tesla

太陽能股盤前都散水 估到佢pattern

連東張西望都講美股係咪代表準備仆街

好彩升返d

螞蟻俾佢燈死左

滅國
玩a股港女了

run 仲升緊. 賭今晚er

tan 76 吧

學生股神陳晚全面進場

連升幾日一定跌 阿婆都識玩

爭愛回家未講

全call少年股神表示賺少左，仍然在生

先知，下一次會升幾多日之後先跌？

琴日VIX扯高個時開左LP QQQ
希望今日同下星期頭都有肉食

Call左vix

call vix> lp qqq

睇路

太高IV 150%+
同埋一定係磨, 好大機會隨時走都走唔切
真心好D咩?

點解係畫斜線唔係畫橫線

師承石

十年上升軌

忍唔住笑左

原來我仲有沉船船友

止賺一部分𠻹

錢去左金/Yen 確認3頂3底

成個價值投資陷阱
令到 INTC 陰咗好多連郡巴打

有冇人仲未放sq

不要再說了，從此唔賭財報

睇到咁長

係

石子 邊位巴打害得你最慘

尋晚加左

巴打諗住幾錢放

石仔真係一入貨就跌

但短期內都未睇好住

回調一下咪幾健康
Settle哂之後下個月幻三不是夢

ddog尋日手痕入返

NQ deep V!?

屌罪大90蚊

勁喇勁喇 penis buy晒滿意未

返緊幻二接L子

呢幾日都係盤前入貨執錢

前日加左貨

有冇手足敢入小鵬賭場

今晚應該都正數

SONY 係咪有望重回140
出完財報不斷gap up

忘了愛

咁快跌完

一陣睇下

你地班友明知故問，係要石仔自揭傷疤

要賭都賭nio啦，至少冇死得咁快

做淡慘過做雞.jpg

Pton強勁買盤

聾友未投降

兩邊都有入
尋日高j半倉賺到Fat fat
睇定有冇警滾先

ps5 無貨想沽空佢

加咗SQQQ，而家想死

仲有3%咁快想死

馬雲飄了！

Foxnews: 美國郵政員工因於美加邊境被發現意圖銷毀郵件被捕 車上搜出郵寄選票

點，班笑柒連登仔唔服輸幻想有假票既戇鳩死出嚟解釋吓，上面啲單冰山一角

隨便點幾個名
忘了愛
高位入低位出
好息之徒

點呀講緊你地，死出黎解釋下啦，出面仲有大把證據，用下你地個屎眼望下啦屌你老母
fact check埋屌你老母啊

其實現價有咩saas好入
係咪得返fsly

其實係溝低咗個價
但已經打定豬數

有無第二句?

燒郵遞拜登d票，手足黎

飛龍在天，跌你老母

但VIX都好似想龍埋一份

Fact doesn’t care about your feelings

侵為咗啖氣，要成個股市陪佢葬

同埋燒真票同做假票是2樣野

有冇D 免買賣手續費好介紹???

tda
但開戶要預幾個月

NQ頂住呀，等ARKK上返100.5俾我散貨先free fall啦好唔好

公墓猿有咩福利

就快等左兩個月

2/. MPF有機會強行納入社保

會走唔切.....

等左個半月開咗
不過已經用緊ft

馬雲落少少唔該 283ok 唔洗280

俾完負皮又敗走，即係想點

Mpf當冇左算

屌你咁都兜到

全世界就一直屌緊投票作假，燒票唔係其中一種？
你千祈唔好同我講你淨係笑連登仔FF人哋做假票啊，你地幾個嗰時串串貢串9曬所有人架

仲有，做假票大把流出，你話係假，但連trump自己都係Twitter 到屌緊，你哋最撚醒啦，眾人皆醉你獨醒，毒撚真噁心

升到咁唔知買乜好

望一望盤前，有幾多隻係升

我個list得VIX, SQQQ同傻瓜青蛙係升

屌咗，你睇唔到
仲有負皮唔係我比嘅，你依家望吓，應該多咗一個負皮
你黎啲戇鳩仔人人得而誅之

平行時空

我盤前個倉紅色，巴打買左乜

我都唔想喺度搞串個party
但見到幾個死仆街係到圍爐嘴賤，懶醒個死人樣真係頂唔順
屌撚柒嗰幾個賤人後我退po

夠25k USD ?
唔玩option?

if both yes, then CS International la

成年嘅生活費啦

放工了
返去選股今晚繼續入場

你又up乜鳩， 燒票還燒票，假票還假票

共和黨拎到民主黨做假票証明，上到法院，翻到盤，再來binc ok

之前你都係去返cctoy圍爐吧啦

發生乜事

退啦，返去cctoy慢慢揾你d好友討論，做假陰毛論

忘了愛排第一

講緊呢幾日
岩岩睇先知跌

幾條仆街圍爐屌連登仔幻想做假票
唔講以為我去咗鄉土

忘巴張圖係唔係有野樣加得

技術性牛市

心如刀割

P巴走咗後仲有另一個追擊

donald用到假票依個理由，翻到盤，我退出連登

如唔得，你退Ok?

總統出聲啦
不過都係無中生有啦，出面咁撚多 video全部假既，不正常點票無問題，突然有10幾萬票Biden ok，trump 9 upper
你地唔係5毛我真係唔知邊個係

賺左咁多 都係攞返部分走姐
佢唔回返d 你又邊有位入

燒郵寄票應該對trump 有利喎

財經台呢度
老母都有個價

尋日追左貨今日含撚了

Ok ar屌你老母

真

唔講以為入錯討論區
美股討論區講選舉舞弊WFC

好呀咁你有咩問題
返去cctoy吧啦

一陣開市希望上返啦

雪雪聲u wanna try?

你排第一

佢地圍爐串串貢先

賺咁多都係回少少姐

驚都未驚過cctoy班小侵粉
老子當年上鄉土大戰藍絲都係咁做

燒完夠唔夠反cup先

爹親娘親不及joe biden
邊個令個倉贏錢咪支持邊個

追咗net呢

咁又唔係咁講個選舉對個市都有一定影響
而且呢到成日都離題啦, 討論下囉

12000是頂
三頂

唔急，屌多你啲隻實至名歸既五毛兩野先

long BABA SQ
short QQQ
完美

姐係咁，如果我有心種票
用成個月偷8百幾封信種左3票效率會唔會太高
仲要揀係NY種
之後比人踢爆，個藉口竟然係話堆信係自己老母既
唔講仲以為deep state掌門人係石仔
點睇都似條友真心膠係咪

long BABA

Yes禾撐牙鮑

出面有專屬討論區

最近tan贏大錢，同馬雲一樣飄了

沽

我剩係要而到係純純正正既咸濕

扮咩撚嘢呀，你條五毛同佢哋一定好好傾啦

入下PTON先

翻到盤先屈毛啦cctoy既朋友

成個連燈都係大型圍爐區喇
講落去都唔會有意義

納期一頂低過一頂，仆街了

成人台台主走左

其實而家成個香港網絡世界都係圍爐區嚟
講真，係好撚唔健康

生活苦悶咗

係咁架喇 健康既野無人會鐘意

CS都有options玩，收費唔太記得

徒子肯返黎帶領淡軍落徒6000未

唔健康既野先易上癮

牙侵贏一樣含淚炒nio

連登梗係SHORT TQQQ 人生苦短

全世界都屌緊係得你哋最清醒笑人FF，真理性真高尚

毒撚真噁心

直接Put 人生太短出手要大

輸左就賴假選舉假票
同上次區議會班藍絲賴地硬一樣

肉酸到

要識得抽身
what happen in xxx, leave in xxx

Btw 呢度係連登入面算正常嘅地方黎

星期六日會多d唔同範疇既討論
一至五傾會比人屌

yolo autist all in or nth

尋日先有人屌呢度討論得唔夠認真 好痴線

我寧願輸錢都想侵贏
邊個抗共就係自己人

你出返去cc台玩ok?
知你個世界得侵仔一個啦

共和黨用假票翻到盤先講

我唔想重覆講十次

要結果，唔要過程ok

理智d, 贏左先黎勝利巡遊ok?

入返少少gld先

公廁台係咁
成撚日都有三唔識七嘅柒頭走入來屌鬼

short QQQ拎黎hedge姐

相對出邊 而到係比較多既理性討論
不過有人既地方就有爭論 我覺得有d生氣幾好丫

睇個勢，跌到低位就開市，等你難啲落注

同炒末日option一樣，平左倉先黎勝利巡遊

唔好好似3叔班信徒咁jel完，跟住打靶

駁唔到就叫人走啦
認自己係仆街五毛狗我咪走羅

爆閘狗

即使有假票我覺得都係取消問題選票。。。要番盤絕對有難道

唔夠人講又係到屈毛
不如你講下點樣選票做假 你知唔知選票做假有幾難呀？你知唔知有防偽架？
不過相信你又會話homeland 係deep state, cia又係deep state. 咁我相信到時法院ban9 trump 又會係deep state啦

全世界都deep state得你係清醒

仲有話燒mail in 但同時mail in最多係dem

之前cctoy咁多假新聞都比人破解左 你又唔撚拎出來講

一開始我以為cctoy個班係共產黨d troop
點知真係有on9仔

Pton上緊黎 而家入free money

認同
香港區議會選舉都冇造假 唔明啲人屌乜

有小小腳軟
食吓花生先

我同佢對賭，佢受咪得
我short side夾佢iv唔得呀

話時話既然咁易可以print選票做隻點解gop唔做呀 print夠14億咪得囉

結果先係重點既話你又咁串串貢笑柒人既
唔講人哋以為你係全知既上帝知道冇假票添

係五毛就認左佢啦死毒撚

跌呀 跌多d呀.jpg

係，我係五毛，紐約州原本係紅，比我地同民主黨一齊種票種到藍左
我同事岩岩同我講加州原本都係紅種到變藍
敗登當選我習要強大，你條傻仔學定煲東瓜啦
Ok啦你分化到啦，完全封鎖我再screencap比你老細收人工啦

0.65 USD

睇得班公墓員咁高
佢地無左政府應該9成人都生存唔到

Nio又升翻

假票呢樣嘢，我覺得而家呢個屆階段未可以完全否認佢存在
因為死人投票真係fc咗真係存在

最後都係嗰句time will tell

白銀

賭約就立左
仲係到無止境無意義互屌做乜

贏左先黎勝利巡遊，輸左就返歸深潛

so simple

波巴有無睇net 破ATH唔識點放手

含淚buy

低能

2 邊d 票咁接近。。如果係侵贏面大d

Joe 同佢支持者一樣會有同樣反應

唔係landslide 式分勝負實有人屌作假。。

deep state印到唔等於GOP印到

中概靈車真係痴線

利申番先 廢事比人屈毛
睇我之前d post就知我支持gop 幾鐘意trump
做投資右派資本主義 堅實支持者
就係睇唔過睇班far right(自稱做守主對）ge人
用fake news係到破壞美國選舉制度

唔比監票員監票呢樣又真係好大爭議本身個功能就係確保選票係真實

只要證明到監票員比阻撓/唔比入票站個上supreme court有機會廢個段時間票數

死人投票又係fake news deep state啲fd咁話
但警察查緊啦喎 唔係流料黎架咩

湧票現象又完全冇問題，起碼要查下羅
各個地方投票站既不公平對待又完全無視
一句笑人哋幻想 deep state就搞定
好野好野

最多咪上到Scotus睇下點判lo 必定係以結果論架啦
係呢個moment落judge冇乜意義

Homeland 入面做野班共和黨人一定係民主黨扮
如果唔係點會印選票 唔報串

Ok bye

其實我都係侵粉

留返上scotus自有判斷

問題係"國家"級操控選舉有冇可能係美國發生啫
當中有幾多人參與?越多人參與就越難做到
尤其係一個會出到snowden既國家

home land 入面每一層每一級都有DEM既人
做野可以叫返自己人做
出左古惑都無人知

冇錯啊
不過我係睇唔慣佢哋喺結果未出嚟之前就笑9其他人搵優越感
唔屌唔得

留名睇XPEV今晚又創ATH

有無人玩大麻股？acb

真，要返家鄉了

Tlry

一定係啦

真係唔駛滅世咩

巴打係咪清咗倉所以咁

cctoy淨係答我，立場露底，trump twitter講既野=真相

完全無任何理由理性討論價值

跟住無point 就屈毛 我收左biden錢

點，班笑柒連登仔唔服輸幻想有假票既戇鳩死出嚟解釋吓，上面啲單冰山一角

隨便點幾個名
忘了愛
高位入低位出
好息之徒

點呀講緊你地，死出黎解釋下啦，出面仲有大把證據，用下你地個屎眼望下啦屌你老母
fact check埋屌你老母啊

滅世都可以滅既程度唔同 唔滅又可以升

biden神通廣大，可以係搖擺州瞞住所有共和黨人做假

當左係香港共產黨種票咁易

支持sleet joe 仲係咪手足？

你地出po冇糧出就咪同班有糧出果班浪費時間啦

其實美國同香港或者支那呢d地方最大分別就係佢嘅制度

美國人都有共識，佢地相信法律係會幫助佢地解決問題，尋求一個大家都會服從嘅結果，大家都相信係公正嘅

支那同香港呢，就係當權嘅用法律解決你

既然美國有人認為選舉有問題，咪跟既有程序去查囉，上法院囉，去檢驗大家提出嘅證據囉，最後結果點樣大家都要服從

所以trump 話舞弊，假票，唔係唔得，重新點票，上法院提供證據由法官審我諗大家都唔會反對，最緊要係，審完，有結果之後唔好再內鬥，服從判決結果，唔係的話最後支那真係笑到最後

G持波波巴

我有出糧，tan收左幾千鎂

biden 幾時出糧比我

lol
係，你講得岩，蝕到我本金都冇曬

係 所以第一晚冇出現侵landslide贏 dc班blm冇藉口暴動已經爆升

自爆收黑金 太陽能牛b

岩岩訓醒，香港洲d票寄到未？

現價入咩好
琴晚清左蘋果倉

美國巴 你可唔可以教我點整假票

寄左上北京

香港事後話唔查就唔查
依家查冊都告

美國又阻唔阻到人事後去查

佢地會同你講民主黨會打9中國

用唔同方法不過，就係建立民主中國
點做到？佢哋都唔知，不過講係咁講

cctoy冇咩出名
最出名就係炒車

入iphone 12 pro max

好窮 biden可唔可以出返200蚊美金比我買call

Econ data又beat

TSLA 今晚上450

但依家啲人結果未出都串到好似出左trump係白痴仔9upper咁喎

但佢地又話自己唔係五毛咩人黎？
自以為聰明既藍屍？

將今日輸個d還比我

入咗

嘈撚到失業率同非農都冇人理

nio泡沫大到唔能夠想像

一係跌一係升 無討論價值

真
日日都話崩盤

溫馨提示
今日係星期五

聽日星期六

手足你想像力有d 差

係呢度我見到支持Trump 但接受Trump 輸左既巴打多d

如果現實唔係照你想象中運行就拒絕接受。。。咁只會被世界左一巴右一巴

比人擇名果d除左忘了愛我都幾肯定係侵粉黎

性交概念股好硬淨

明明就笑你班cctoy未審先判
掉轉話人笑trump

香港8成侵粉

無啦啦升返晒

根本條傻佬之前無入過來
玩開的巴打都知連郡大部份係侵侵FANS啦
係得忘巴日日鳩叫biden 2020 叫人買TAN

Money go brrrrr.jpg

同一款型號

呢度除咗美股之外，個個topic都有認真討論

大選誰屬，我地依到個個押副身家去賭概念股

相信cctoy既兄弟覺悟在我地之上

非農 失業 beat

係真膠定假膠

放心，就算打仗賭場都會照開

跌得咁少, 淡友慘過做雞, high得果一陣都冇

啲美股隻隻討論過啦，邊有咁多嘢討論

FED子幾時整返部幫侵子

我put 9 tan tim自己structure左個trump trade好彩走到

後日星期日

石仔比忘巴水鳩緊買TAN時我都係咁叫住
歷戰淡友總動員沽空
忘巴仲串到話借貨比我地沽

賭約已立， 要結果唔要過程

3叔講到龍飛鳳舞，跟佢買輸錢都係無用

無意義既口水戰互屌老母，我覺得是多餘